屌你老母812咁撚多人受傷比人拉就話贏到盡 屌你今日就話乜撚都輸晒

屌你老母 搵人講下 輸輸輸 輸乜撚野
琴日仲話以眼還眼 核彈都唔割
而家就話乜撚都輸晒
仲話革命革條毛

笑撚死人 食屎啦

搵人答我屌你老母

屌你老母

今日捉到鬼其實應該celebrate,班撚樣唔知點諗野

點解呢d五毛都有連登acc ?

拎撚住個光環過世啦屌你老母 好撚和平啊